罷課不罷學 免費網上義教

自問自己唔夠勇敢唔敢上前線 見到你地班中學生上前線食子彈姐姐我好心痛又好慚愧啊

可能你地用左成個暑假出去發夢冇時間讀書搞到開學好多野pick up唔到，自問自己唔係叻人但我希望可以用另一方式支持你地幫助你地，幫得幾多得幾多，都希望有其他人一齊響應幫下我地嘅中學生所以你地有咩唔識就喺到問啦
但記住問野又好傾計又好千奇唔好自爆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

痴線快到

真啊我見到靜坐都好少人

教我

只限網上 有咩唔識

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

冇人可以#02的

hku學生依家到底係咩人多，點解搞成咁

拿以我觀察呢 我身邊好多人都係名校仔女父母有錢有權有勢，有啲仲係國際學校有其他國籍，所以佢地可以隨時走
然後當然仲有中国嘅同胞啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書